蕭生屌柒白兵！！

15分30秒！！！！

大家支持邊面？

梗係蕭生啦

burn hill係神,白兵真係兵

白兵冇得幫

Burn hill good

又係樓主捧殺
係咁開低尻撚post撐老蕭

焗播呃views?

睇黎白兵會愈反愈紅

留名睇燒山被熱衛兵批鬥

白兵又玩黑暗兵法
愈多人屌佢就愈多人睇佢

後生當然支持白兵啦 廢老蕭生唔入流了

一地兩檢投讚成票嘅人都係同一張席，不割席，你批評就係割席

今次撐燒山

白兵死了

好似不嬲唔岩嫁喎6撚同蕭生都不和

連燈仔+燒山，燈力無盡

紅極咪又係連登同班熱狗識
講真出個街求其問人識唔識白兵 邊撚個會識
問人識唔識大J都仲可能會識

白兵：發達喇今次

其實唔好再浪費時間響白兵，熱狗同毓民依班垃圾身上啦

白票撚死全家

蕭生粉同小粉紅真係一撚樣

片尾：限制令冇辦法唔取消